晚。（點解咁多g si）

wing

咩來的

開心樂園chan

隻手大
定個包細

嘩 係咩玩具啊

麥芝蛋包

嚿垃圾玩具

不求人

我隻手肥而細

弘b同我口味好似

隻手肥撚到..同大嘛隻手真係差天共地

嫲妹 好想同你一齊M記

其實隻手我阿妹的

兩個麻甩佬一齊happy meal

好呀

19玩具 明明睇櫃係換馬仔